連仔聽日又要get ready

main 住個ser 靠你地

停咗啲冇乜用嘅台會唔會順啲